是日 文宣修補日

我地要一手硬一手軟

裝修完鋪頭
但好多港豬 外媒都唔知背後目的

1300 民間記者會

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

認同

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

冇錯 成日驚俾五毛唱衰抹黑
不如主動出擊做文宣

pish

Fake news
已FC

今日去各大天橋有蓋空地補返D核彈文宣
未來兩日假期會多D港豬出街